武漢萬家宴 "百步亭" 大爆發

之前1月20日 武漢繼續攪咗個萬家宴，依家嗰個小區 百步亭大爆發

source

笑撚死

相信政府既後果

抵撚死

落到去慢慢食啦

呢d叫 齊齊過塘

落去再一齊食過

鴻門宴

究極回力鏢

相信政府，唔怕.jpg

即係代表你同有病既人去同一間食肆就會傳染
住係香港確診病人附近既人gg

抵撚佢哋死
食嗰陣一定係咁講沒事兒沒事兒

Push

開鍋！！！

依家就梗係唔好出去食, 係都叫外賣算

微博post好似比人del左，另外仲有一單晉江毒王

四萬人團年飯
最緊要齊齊整整，一齊地府見

食之前都知
都仲一家大細走落去食
真係勇

就係呢度都4萬人中招
總人數有冇可能得2萬

加兩個0就差唔多

病毒傳播路徑
多到 差唔多 個個人都係

基本上處理唔到

當佢係因為個宴而爆
21到今日2星期

有冇人可以推測下香港出入口個高峰期大概幾時爆

LIHKG 創辦人「連尼住」今日生日！

S

係四萬個家庭，一個家庭平均2人，呢度都八萬

佢哋知自己死硬冇所謂
食最後的午餐

下星期初

初四28號班藍絲係中國湧番香港
計14日
我覺得係11號左右

天滅支那

食完團年飯落到去繼續團圓

明知有野仲搞
世界級

佢哋冇用公筷
d 口水撈嚟撈去
易死好多

不過出去食嘢風險都大
淨係廚房啲人唔戴口罩就全滅
餐具又多人掂過

新年前 睇到呢篇新聞 都有講過
明知有sars 級數 有可能人傳人 (個時未公布人傳人)
點解唔取消

可以成個區即刻變成 隔離醫院
遲D 就炸晒佢, 做亂葬崗

二十届万家宴见证社区和谐

痴痴呆呆，坐埋一枱

其實諗緊
湧黎香港班藍狗就11號爆，咁都係第一階段
之後就親密接觸者
之後就比本地感染潛伏期緊嘅人再感染

呢個係袁個勇嘅最壞估計，好似武漢宜家咁無限loop

認真
我想知呢幾個傻尻死撚咗未

我查返資料係四萬家庭，十三萬人一齊食飯

潛伏期係14日內，最短一兩日都有

嗰4萬個家庭
所以千祈唔洗對支那人可憐，因為大多數時候都係佢哋應得嘅

年年有今日

成班中咗幅射咁樣

真正齊上齊落

好恐怖,點食有冇申請健力士?

柒到儘頭便是…

真係搞左?

戇撚鳩嘅支那人

嗰陣班武漢狗仲係度沒事儿沒事儿笑鳩我哋大驚小怪

萬家剷

真binc

最後的晚餐

草菅人命

齊上齊落

四萬個家庭以為食緊萬三道菜
其實係四億隻病毒食緊十三萬道菜

自己煮啦仲外賣
廚房佬上去叫完雞成身病毒啊

火化哂啦

齊齊整整

以為一早爆左

即係每個家庭分唔到半碟? 食肺炎病毒食飽

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

真.死城 個個死哂

嗰陣啲武漢人笑緊香港人誇張
話「該吃吃，該玩玩，該上班上班」話會照去

每次睇完都會心微笑

變撚左解穢酒

14日潛伏期剛剛好

以前聽過FB研究話識到7個人就可以connect到世界所有人，4萬人一齊中招 成個支那唔駛要

武漢就算唔搞萬家宴都大爆發 完全唔出奇

無腦嘅後果=natural selection

我好開心

食埋最後一餐

恭喜

咩呀聽唔到大聲啲

原來強國仲有單「晋江毒王」，一人解決一座城

呢度又四萬人 晉江又四萬人 傳傳吓咪傳到全支那都係帶菌者

要自備餐具 同埋睇清楚廚房佬有冇帶口罩

如果咁多人食飯 廚房都唔少人

令人振奮

push

哇屌14日好撚準

屌 岩岩好14日

唔確診未唔存在囉

咁咪好囉
唔會有二十一屆

藍屍同🐕🐕反省下啦，陪🐷奶癲就係咁結局

其實勁想佢地感染左未

沒事儿 沒事儿

最緊要人有事

四萬幾個家庭攬炒 真係好撚壯觀
再好嘅編劇 都唔會寫得出咁撚樣悲壯嘅劇情

相信執政黨（aka 中國共產黨）

「史上最多人集體感染新型肺炎」點都無走雞

鴻門宴都叫有機會走得甩啦
呢餐擺明滅門宴

過天堂

仲記得佢地話香港人造謠
明明武漢人都忙著準備過年

我都諗起呢個post

好想覆佢：咁你下世小心啲喇
記住投胎去支共支那

值得萬世流芳既金句

仲要年年有今日

唔知條友塊面打到腫晒未呢

原來係上路飯

達爾文獎非支那人莫屬

一個家庭一個中都已經4萬 當得一半人中都2萬中共個數據以為呃到邊個

一獲熟

只要中招去過 普通人去食實中招
食嘢一定除口罩 空氣傳播
d碗碗碟諜 樓面做傳播媒介

正呀

中國版最後的晚餐

可惜美國又新藥出手打救大陸，否則該死的人必死。

七日陷包散d fd

一家人.JPG

滅門宴

屌 英雄宴 定 解穢酒 我都分唔清啦

落去團圓 諗起都開心

一個累全家

呢d 咪義氣仔女，要死一齊死

之前睇過有人話係達爾文餐

解穢宴

清，好mean

其實從佢地生食野味呢個行為
就知道武漢人性格唔多唔少有種無有怕既心態，面對著疫症都係無有怕
只可以話太無知

出年係下面再團多次年啦喂

正呀一次過死晒D廢老

食完落地獄

仲有隻晉江毒王 一個人搞到四千幾人隔離

八個確診

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

算唔算破集體中招世界紀錄？

支那病毒加油

淡定

一齊有肺炎

愚民

去街市都高風險

團團圓圓一家團聚

潛伏期14日多啲 perfect timing

真係好撚好笑

一齊落地獄

個陣黨宣佈可防可控

是勇者不必怕
但你是村民B

地獄大餐